身邊總有d人覺得自己投資好叻

多數係d搵錢少既人

日日ff自己有好多額外收入
係中產

其實搵萬x蚊

一日汁到幾千就打曬飛機咁 覺得自己好識投資

呢d人多數一鋪清袋之後就會安安份份

一日執幾千 一個月都執六皮

最慘汁得果一兩日

人地贏少少開心下又得罪你？